求推介 外置hard disk

iphone 爆咗GB數
想過相同片落hard disk
同時間有單反機過相

想問下有冇咩牌子同款係推介下
因為唔係好熟硬件野
thanks

價錢中價位都ok
最緊要方便周圍買到 唔會易壞就可以

自己用緊呢隻
不喜勿屌

正正常常 冇病冇痛？
用咗幾耐

thanks巴打善意回覆

一切正常
用左大概半年左右

push

WD passport ultra la

上網做過下搜集
好似quality 未係咁好？？
comment好兩極

冇要求：求其買隻
相機有藍牙過相：買隻有藍牙嘅 eg: WD
要帶出街：買隻三防

Backup hard disk 千其唔買SSD版 要買HDD

唔好買seagate就得

都係, hdd起碼有得救, 雖然都貴

如果唔多我建議買隻hitachi enterprise
5 年保, 唔拎出街仲襟用

不過樓主要portable留意震動都幾傷碟
要方便就portable, 否則3n5 傳統碟最好

我都有 呢隻好輕

擺屋企就得啦我
hitachi好似唔係好見

Buffalo 會唔會好d
又日本 又防震？

買咩都好backup 兩份以上，分開放

另外想問下macbook點過落去外置hard disk

最後買咗 wd element 1tb
希望冇穿冇爛

樓豬用完覺得點？

正常使用中 只係一開波難set up

記得做多份BACKUP, WD USB 桿死HDD, 如只壞外置盒都冇得自己救返D 資料, 一定要比人救, 得SEAGATE 係可以拆返SATA 頭....

比個救DATA 收費你參考下

可以用 黎backup hardisk data

嘩...乜依家收費咁貴的
可能我N年前拎去整HDD救番file...
都唔洗千幾蚊...時代改變得好快

搭單一問外置ssd 有冇推介？